Alles außerhalb eines Eintrags wird von BibTeX ignoriert. Man kann also einen
Eintrag ganz leicht deaktivieren, indem man das At-Zeichen am Anfang entfernt.

@ARTICLE{Wado,
        AUTHOR = "Jonas and Dan",
	TITLE = "Wadoku Projekt Japanisch mit MikTeX",
	MONTH = "March",
	YEAR = {2008},
        URL = {http://www.wadoku.de/wiki/display/WAD/MikTex}
    }


@BOOK{Go94,
	AUTHOR		= "Michel Goossens and Frank Mittelbach and Alexander Samarin",
	TITLE		= {{Der \LaTeX{} Begleiter}},
	PUBLISHER	= "Addison-Wesley",
	YEAR		= {1994},
        ISBN		= "0-201-54199-8"
    }

@BOOK{Go97,
	AUTHOR		= "Michel Goossens and Sebastian Rahtz and Frank Mittelbach",
	TITLE		= "The \LaTeX{} Graphics Companion",
	PUBLISHER	= "Addison-Wesley",
	YEAR		= {1997},
        ISBN		= "0-201-85469-4"
    }

Verschiedene Zitierstile haben leider die Angewohnheit, im Titel alle Buchstaben
in kleine Buchstaben umzuwandeln (weil es im Englischen ja keine großgeschriebenen
Wörter gibt). Um dies zu verhindern, muss man Großbuchstaben in geschweifte
Klammern setzen {} oder man packt gleich den gesamten Titel in zwei
geschweifte Klammern.

@ARTICLE{Lkurz,
	AUTHOR		= {Walter Schmidt and Jörg Knappen and Hubert Partl and Irene Hyna},
	TITLE		= {{\LaTeXe{}-Kurzbeschreibung}},
	YEAR		= {2003},
	URL		= {http://www.ctan.org/tex-archive/info/lshort/german/l2kurz.pdf}
    }

@ARTICLE{pgf,
	AUTHOR		= {Till Tantau},
	TITLE		= {{Manual for TikZ and PGF}},
	YEAR		= {2007},
	URL		= {http://www.ctan.org/tex-archive/graphics/pgf/base/doc/generic/pgf/pgfmanual.pdf}
    }

@ARTICLE{beamer,
	AUTHOR		= {Till Tantau},
	TITLE		= {{\LaTeX-Beamer User Guide}},
	YEAR		= {2007},
	URL		= {http://www.ctan.org/tex-archive/macros/latex/contrib/beamer/doc/beameruserguide.pdf}
    }

@ARTICLE{beamrich,
	AUTHOR		= {Andreas Tille},
	TITLE		= {{Gute Folien mit \LaTeX-Beamer}},
	YEAR		= {2007},
	URL		= {http://people.debian.org/~tille/talks/200703_beamer/index_de.html}
    }
